英文神手入 比d掙扎英文點講？

比d掙扎英文點講？

give d struggle

Dont give a shit

May the force be with you

show me the bottleneck

Try to fight against it

bleedy ginger

One more!

Bloody ginger

wu c fu

谷實英文又點講

cock suck

符合聞春袋的宗旨

wo diu nei lo mo

袋底臥推

Give me a beat

同鬼佬講會點呢

Teabag

Bay a little bit jun ja

you see? so beautiful